有冇人好想幫彩瑛整下容

次次都好有衝動

其實佢長頭髮都幾好睇

好睇過多腎嘅-.-"

吓,本身已經好正
唔洗整

唔洗啦幾正

咪講我女友

我條女緊係正。。。

冇人識佢

收皮，呢個樣先最正

我條女黎阿屌你老無